Algumas dúvidas nesse processo:

A dinâmica de quebra-gelo é a própria dinâmica do avião, certo? Vocês o funcionamento dessa dinâmica escrita em algum lugar? Ou alguma referência sobre essa dinâmica pra eu poder escrever?

Sobre referências mais atuais de mulheres na TI: o que adicionei é suficiente? Se não, agradeço se tiverem outras sugestões para colocar :)

Direitos de imagem
